## Предварительная настройка
**PT.AgentEmulator/appsettings.json** :

| Параметр | Описание |
| -- | -- |
| *Api:Url*  |Адрес, куда агент будет слать информацию о себе. |
| *Program:MaxAgents* | Максимально допустимое число эмулируемых агентов. |
| *AgentSettings:DelayTimeInMs* | Время в миллисекундах между оправками отчета об агенте (будет умножено на порядковый номер агента). |

**PT.Monitoring/appsettings.json** :

| Параметр | Описание |
| -- | -- |
| *Report:Path* | Путь сохранения отчетов. |
| *Report:SleepPeriodInMs* | Время в миллисекундах между сохранениями отчетов. |
| *HealthStatus:HealthStatusOk* | Строка-статус, означающая, что сервер работает. |

# Запуск 
При запуске **PT.AgentEmulator**, будет предложено ввести кол-во эмулируемых агентов, число которых ограничено [1; ***Program:MaxAgents***].

После запуска **PT.Monitoring**, отчеты будут писаться в папку ***Report:Path*** с интервалом ***Report:SleepPeriodInMs*** миллисекунд.